買homeplug買有AC pass through貴好多

其實值唔值？
買多個萬能插或者拖板唔好？
點解有人會買AC pass through?

homeplug落拖板performance會變差
但對於牆插位唔多既人比個homeplug用兩個位好浪費
有ac passthrough 就可以插個拖板落homeplug個passthrough插位度

一句講晒 睇自己需要

收到。。咁我知道點買。

你其它電器插隔離個socket都係會影響速度
插落ac passthrough佢會幫你filter番